有人寫左首英文歌比香港人 竟然得5614個人睇

入去比like

推推推

推呀

比啲恆心推埋佢阿嘛